女人穿臍環/珠會否加分？

此乃示意圖，非本人！

咁樣咪要長期都只能著低腰褲？長返正常嘅褲係咪會好刮？刮到唔會覺得痛咩？

好核突 唔符合我哋毒撚追求嘅清純

咁毒撚嘅標準係點？

掃帚耳環再加核突指甲
10蚊啦 畀盡

直頭會扣分

我自己就幾鍾意 不過最好就唔好太肥

是但啦 你都唔會去滿足毒撚要求啦

處
非處

髮型： 黑直長，帶天然啡會更好
樣： 樣貌端正 - （覺得）素顏好睇/淡妝都靚就最好（反正毒撚係唔識分，你話係就得）
身高： 唔好高過1.65米，因為毒撚普遍唔高，細細粒先會覺得你冇殺傷力
身材： 睇落唔肥，就算似洗衫板都ok
衣著： 上半身除左頸同手臂唔露得啦，下半身睇天氣啦，天熱著熱褲/短裙就係曝露，但係冬天熱褲短裙加條襪褲又ok，唔好問點解
飾品： 唔可以浮誇，唔可以係名牌，咁先顯得你夠清純樸素。指甲油純色多數可以接受
手持物： 是但啦

其他毒撚有冇補充？

有粒嘢點屌肚臍

最好有閪環

有脷環就加分

見到就好想抆返粒野出黎

咁變態

超正喎

鍾意條利有多啲

+1

係咪爽好多？ 未試過

有沒絲打發表下

會 皮已正

D肚臍屎一定好正

唔單止臍環，有乳環陰環重好.
有紋身，隆胸係bonus.

禮義廉: 西環好啲!

鐘意脷環多啲